邊個讀di,邊個毒lwl，真係一眼睇得出

Di個個好似行fashion show，潮童咁
Lwl好多都油頭爛面，成個謝師宴毒撚咁
Di算唔算全港對比最大既學校？

有講錯咩？

乜撚野di lwl

????

cs-dilwl@vtc.edu.hk

Thei

Poly design都係成個潮童咁呀

HKDI，香港知專設計學院

lwl ba呢？

同HKDI對比SD冇咁誇

hkdi 真係個個行視覺系

Ba只是mk仔妹，並不夠di視覺系

其實讀design係咪一定要着到咁？

知喇屌你老母

次次行過佢地隔離都覺佢地會笑鳩我

油頭毒撚？？？

Lwl ba依家正式宣布屌你老母

你條死mk,好人好者點會讀ba

到底乜撚野係lwl
lol個friend

一眼就睇得出你係on9仔

?????

Vtc 李惠利